其實推BB車搭地鐵係咪好自私

明明用肩帶可以霸少d空間 係重d囉
咁如果有兩件 成家人出黎 再推兩架果d又點計呢
繁忙時間都堅持推出黎 又係唔知想點

乜BB係大曬架咩？

推ＢＢ車行黃金都有

好似愈來愈多人用BB車，以前都無咁覺

唔覺

搏比人撞咩

近年越黎越多四、五歲細路仲係坐BB車,我覺得係啲父母廢

利申:有兩個細路,一個3歲一個5歲,出街絕對唔會帶BB車

窮人生仔，正仆街

應該收車
見到啲戰車就驚

屌！有個女人推住架BB車但係度玩手機咁慢慢行
條街都唔係闊嫁啦，重要阻住晒

岩丫，樓主呢d人咩鳩都屌一餐，最好唔好出街，冇人阻住你

信和黃金都見過, 真心覺得痴撚線

推住架bb車
抱住個b
再叫你讓座先係無撚敵

老豆推架Bb車用黎放手袋 雜物
老母就抱住個bb

上到地鐵可以霸位又可以迫人讓座

咁單車呢

屌你老母臭閪